核彈都唔割，但暴徒割！

兄弟爬山！核彈都唔割！
但係！
搶鎗，割！
搶紅資，割！
搞老婆仔女，割！
影響對外形象，割！
幫/唔幫藍絲急救，割！
時代革命！
不流血！
我地唔係暴徒！
黑警濫殺，我好撚嬲！
林鄭做騷，我好撚嬲！
黨鐵關站，我好撚嬲！
黑警總有一日要還！
黨鐵遲早被清算！
林鄭不得好死！
皇天擊殺！

割你老母

割你老母 乜春都唔割

你自己一個慢慢割，就算真係做得唔好咪討論下次再做好，割乜柒

係大家火遮眼定連登真係咁撚多弱智？

我見好多人話唔搶得紅資唔得罪得佢地喎

死垃圾五毛

樓主割自己走

割撚左你先
核彈都唔割

阿sir快啲換衫喇
唔知一陣你去邊個環頭呢

我深黃！
我勇武！
我前線！
但我唔要見到流血！
唔硬碰！
Be water！
快啲跑！

割乜鳩呀
你走啦
我就核爆都唔割

是但啦佢地鬧幾句我都唔會少忽肉

同意
搭單一句，今晚唔好去送死喇
人地已經開定tg等你

咁撚多負皮我會唔會聽日就死架

唔割！

點解呢種程度既曲都咁多人唔明咁認真屌樓主

咁乜撚野叫核彈都唔割呀

好開心見到連登人流多咗咁多

我點撚知
人講我咪講

戇撚鳩自己係弱勢有咩本錢學人講底線啊？